啱呀？

點解而家啲人咁鐘意講"啱呀"
其實啱乜鬼嘢
係咪潮語黎？

岩呀

啱呀啱呀